終於拍拖，女朋友大我六年，你問我答

多謝god
我今年20

叫老雞

仲要沉船

不要去羨慕～不要去妒忌～

我唔撚明啲人搵20幾歲嘅女朋友做咩
湊女咩 平時照顧自己已經好辛苦
唔想再照顧多一個細路女

20+6=？

點識

女朋友26歲仲係學生？

你個名.......

佢出咗嚟做嘢啦

咪撚開垃圾po阻住大家睇野 多謝合作

我20
佢26

唔使理我個名，我同佢係認真

上網識，成日同佢一齊聽歌
之後約咗佢出嚟食飯
跟住好快就喺埋一齊
有好多共同話題

有冇代溝

冇，好多嘢同佢嘅共識係一樣

點樣一齊聽歌

鐘意佢夠老？

我同佢都係鍾意heavy metal
成日會討論嗰啲歌，之後都有約一齊出嚟睇show
搵到個女仔聽Metal真係好難得

鍾意佢可以照顧我嗰種感覺

技術好唔好？

終有日佢會累
邊有女人唔鍾意畀另一半當公主

大概就係

其實係互相照顧互相扶持
我嘅意思係同細路女拍拖唔會有呢一種感覺

S定M

咩意思

攻定受

俾大姐姐照顧

最多淨係玩個口含住粒波

我都係metal head
想知你係咩網上平台識你女朋友

如果係香港女仔真係難得
祝幸福

點?

IG識，因為一個hashtag
接觸到佢之後開始傾計

搵到同我一齊聽同一個類型音樂嘅人真係極少
我一定會好好咁珍惜佢
師兄平時聽開啲咩

有冇同佢諗將來？

過多幾個月你女朋友可能都咁諗

感情台啫，
大家不推文回覆就ok

你以為大過你就唔細路女？

會唔會覺得好似比個家姐湊緊？

其實呢三個月大家都唔好過
我都係同時用緊呢個平台同其他人傾吓計

點識?

20歲? 你就唔撚係細路仔?

唔會，我都有問過佢呢個問題
佢話我仲成熟過佢
好多位都係大家互補互相扶持

上面有講

邊個表白？定自然一齊？

有，發展兩年睇下點
確定左係佢嘅話會帶佢移民澳洲

我表白，但係當時我哋已經好close
嗰次約出嚟行街嘅時候，我就問佢可唔可以做我女朋友，俾個機會我地試吓，跟住佢當場拖住我隻手

你本身有澳洲國藉？

Yes

食唔到學生妹？

畀晒你食好冇？
我就不了

你兩個一齊咗幾耐？

識左幾耐先做愛

打唔打算結婚

半年多啲

一個月

暫時未傾過呢個話題

好唔好吉

好快夾得埋

佢停經未

30年後應該差唔多停？

其實係咁岩樓主女朋友大過自己六年姐
講到廿幾歲就一定係細路女好有問題咁

26歲咪又係廿幾歲

但係你愛學生妹喎

你要的是母愛

22歲同26歲嘅女仔係好大分別

Where?

識玩

最好玩就係呢樣

我係你既年紀都係咁諗
大多幾年你就明

真，我由16歲開始已經同大自己3年，之後2個大7年，過多幾年你就知女人好易老同埋佢地會開始諗將來，家人反對

樓主睇黎好快會改名

成熟(世故)既女人係好撚柒煩

大家背景係點？住邊、學歷等

大家都係普通家庭
佢屋企人未知道我嘅存在
我而家休學緊
佢就做咗幾年嘢

嗯.....

唔會一定唔會

驚唔驚屋企人反對？

咁得意
係band名hashtag?
我聽開metalcore/deathcore/visual kei

啱啱開始？
預左拍半年開始講結婚
你宜家唸定到時點講啦

好快就會同你傾架啦

垃圾樓主快d改名

你22時 佢27，你做人起步要俾其他快好多喎

你自己咪又係細路仔 未到25都唔on撚99唔撚柒知自己做緊乜

唔好將你代入去我嗰度咁樣諗啦柒頭
你自己戇鳩鳩唔代表我都戇鳩鳩

我都有諗過
淨係點樣同佢家長講我都已經覺得係一個大問題

屌你老母開廢po 死開啦

閪緊定鬆？

垃圾post都上熱門 屌你老母

垃圾po

姐姐唔好咩

O the land of the free~
And the home of the brave~~

遲啲樓主突然被人逼結婚就仆街啦

較大聲個music 做咩都冇人知

唔想自己湊女，但想人地湊仔

我搵佢

冇，不過好鍾意一齊聽歌